各位用戶請入一入來！！

大家好!

我是曉旭的媽媽。佢出左去，但係唔記得帶手機。我看到他連登有唔少讚好，想問問大家，可以幫伯母一個忙嗎 ?

這個孩子從小就很獨立，不愛說話，雖然表面好像很多朋友，很堅強，很敢在連登上發文，找人做朋友，但他內心是很孤獨的...希望你們大家有空可多找他聊天。

聖誕節就快到了，如果可以，請大家送禮物給他，如果想不到送什麼給佢，送現金亦可。他還預備了笑容和雙手等著你們， 一齊用愛與包容幫他走出封閉的心， 你們可以幫伯母這個忙嗎？ 感謝大家...

在此預祝各位聖誕快樂！！

好撚好笑呀屌你老味

幫幫忙吧好人！

果然錢係最實際。

ok

我認得你
你是校園台過街老鼠潛龍

好柒